唉 有冇買左HK Express嘅苦主

係你喇 入黎吠兩句啦 大種乞兒

抵撚死 好學唔學 學人買支那UO

冇

你個名

死撚開啦 五毛狗

咁多位苦主搶左機票未

未就快喇 搶唔切喇 脫苦海喇喂

籍口我都幫UO諗埋：海航臨近十九大又俾人清算

乞兒負皮我

哈哈

有5個乞兒諗住入黎圍爐

有六個中招

七隻

唉本來plan好哂去邊度挽😭😭搞成甘

死乞兒死全家啦仆街仔正一含家產

挽你老母
甘你老母

我已經見到班豬閪上快運fb 一路鬧永不錄用 一路捕住搶平機票個死人樣

港女冇得旅行了

苦主數目直線上升

做咩姐你

入左苦主gp食花生，入面真係好多乞衣

有冇圖

關你蛋治

死開啦

15個打手苦主

19個

20

冇奶油得22個咁少

邊個負皮我

23個

苦主數目直線上升

齊人未

有24隻垃圾

25